晚晚十八區逐區唱歌嗌口號遊行為11.24區選造勢有冇得諗？（區選倒數日數: 66日）

請畀吓意見

係咪想多啲人俾人拉，定樓主想OT?

如果要拉，香港之路都已經拉咗。

建議口號:
光復香港
踢走民建聯

建議口號:
時代革命
唔要蛇齋餅

光復香港，從區議會開始。